覺唔覺細路搭地鐵要考牌

踢踢踢嘈嘈嘈企企企
唔撚識生咪撚教啦屌你老母臭化閪